{
 "align_labels_right": 0,
 "creation": "2021-11-29 22:32:22.105029",
 "css": "@font-face {\n    font-family: daxline;\n    src: url('/assets/mietrechtspraxis/fonts/daxline_w01_regular/bbfcf1aa-d115-47af-9a17-20cd6809531d.woff');\n}\n\n@font-face {\n    font-family: daxlineBold;\n    src: url('/assets/mietrechtspraxis/fonts/daxline_w01_bold/fe2da1f8-8be5-44dd-ac81-edc4fc5564d6.woff');\n}\n\n.print-format {\n  font-family: daxline;\n  font-size: 10pt;\n  line-height: 13.5pt;\n}\n\n.print-format b {\n  font-family: daxlineBold;\n}\n\n.print-format {\n margin-left: 10mm;\n margin-top: 10mm;\n margin-bottom: 10mm;\n margin-right: 7mm;\n}\n",
 "custom_format": 1,
 "default_print_language": "de",
 "disabled": 0,
 "doc_type": "Arbitration Authority",
 "docstatus": 0,
 "doctype": "Print Format",
 "font": "Default",
 "html": "<table style=\"width: 100%;\">\n    <tr>\n        <td style=\"width: 45%;\"><b>Fragebogen f\u00fcr Schlichtungsbeh\u00f6rden</b></td>\n        <td style=\"width: 55%;\">\n            <u>Bitte bis sp\u00e4testens 15. Januar retournieren</u><br>\n            per E-Mail: info@mietrecht.ch<br>\n            per Post: mietrechtspraxis | mp, B\u00e4ckerstr. 52, 8004 Z\u00fcrich\n        </td>\n    </tr>\n    <tr>\n        <td colspan=\"2\">Bitte pr\u00fcfen Sie alle Angaben zu Ihrer Beh\u00f6rde und vermerken Sie allf\u00e4llige Korrekturen.</td>\n    </tr>\n</table>\n<table style=\"width: 100%;\">\n    <tr>\n        <td style=\"width: 60%;\"><b>Bestehende Eintr\u00e4ge zu Ihrer Beh\u00f6rde:</b></td>\n        <td style=\"width: 40%;\"><b>Ihre \u00c4nderungen und Erg\u00e4nzungen:</b></td>\n    </tr>\n    <tr>\n        <td style=\"width: 60%;\">\n            Telefon:<br>\n            Fax:<br>\n            E-Mail:<br>\n            Elektr. Eingaben:\n        </td>\n        <td style=\"width: 40%;\"></td>\n    </tr>\n    <tr>\n        <td style=\"width: 60%;\">\n            Orts\u00fcbliche K\u00fcndigungstermine in Ihrem Einzugsgebiet:<br>\n        </td>\n        <td style=\"width: 40%;\"></td>\n    </tr>\n    <tr>\n        <td style=\"width: 60%;\">\n            Pauschale f\u00fcr gestiegene Unterhaltskosten:<br>\n        </td>\n        <td style=\"width: 40%;\">\n            &#9744; keine Pauschale &#9744; 10% der Teuerung<br>\n            &#9744; 0.25% &#9744; 0.50%<br>\n            <u>Zusatz:</u> &#9744; sofern Anwendung der Pauschale nicht bestritten<br>\n            Andere Bemerkungen:\n        </td>\n    </tr>\n    <tr>\n        <td style=\"width: 60%;\">\n            Regelung f\u00fcr die \u00dcberw\u00e4lzung von wertvermehrenden Investitionen:<br>\n        </td>\n        <td style=\"width: 40%;\">\n            &#9744; gem. Bundesgericht &#9744; gem. SVIT-Kommentar<br>\n            &#9744; beide Varianten &#9744; keine feste Regelung<br>\n            Andere Bemerkungen:\n        </td>\n    </tr>\n    <tr>\n        <td style=\"width: 60%;\">\n            Angaben zur Rechtsberatung durch Ihre Beh\u00f6rde:<br>\n        </td>\n        <td style=\"width: 40%;\"></td>\n    </tr>\n    <tr>\n        <td style=\"width: 60%;\">\n            Ihre Website:<br>\n            Angaben Zur Beh\u00f6rde unter*:<br>\n            Formulare bestellen/herunterladen*:<br>\n        </td>\n        <td style=\"width: 40%;\"></td>\n    </tr>\n    <tr>\n        <td style=\"width: 60%;\">\n            Wir sind zust\u00e4ndig f\u00fcr folgende Gemeinden:<br>\n        </td>\n        <td style=\"width: 40%;\">\n            Bemerkungen zu den Gemeinden:<br>\n        </td>\n    </tr>\n    <tr>\n        <td style=\"width: 60%;\">\n            Bestehende Bemerkungen zu Ihrer Beh\u00f6rde:<br>\n        </td>\n        <td style=\"width: 40%;\">\n            Weitere oder neue Bemerkungen:<br>\n        </td>\n    </tr>\n    <tr>\n        <td style=\"width: 60%;\"><b>Bestehende Eintr\u00e4ge f\u00fcr den gesamten Kanton:</b></td>\n        <td style=\"width: 40%;\"><b>Ihre \u00c4nderungen und Erg\u00e4nzungen:</b></td>\n    </tr>\n    <tr>\n        <td style=\"width: 60%;\">\n            Die nachfolgenden Angaben betreffen nicht nur Ihre Beh\u00f6rde, sondern den gesamten Kanton. Bitte pr\u00fcfen Sie auch diese Angaben.<br><br>\n            Formularpflicht Anfangsmietzins (Art. 270 Abs. 2 OR):\n        </td>\n        <td style=\"width: 40%;\"></td>\n    </tr>\n    <tr>\n        <td style=\"width: 60%;\">\n            Instanzenzug:<br>\n        </td>\n        <td style=\"width: 40%;\"></td>\n    </tr>\n    <tr>\n        <td style=\"width: 60%;\">\n            Anwaltschaftliche Vertretung:<br>\n        </td>\n        <td style=\"width: 40%;\"></td>\n    </tr>\n    <tr>\n        <td style=\"width: 60%;\">\n            Bemerkungen (Kanton):<br>\n        </td>\n        <td style=\"width: 40%;\"></td>\n    </tr>\n    <tr>\n        <td style=\"width: 60%;\">\n            kantonale Website:\n        </td>\n        <td style=\"width: 40%;\"></td>\n    </tr>\n    <tr>\n        <td style=\"width: 60%;\">\n            kantonale Gesetzessammlung unter:\n        </td>\n        <td style=\"width: 40%;\"></td>\n    </tr>\n    <tr>\n        <td colspan=\"2\">* Links, die mit www.mietrecht.ch/URL... beginnen, werden automatisch auf die tats\u00e4chliche Adresse weitergeleitet; sie werden einmal w\u00f6chentlich auf ihre Richtigkeit \u00fcberpr\u00fcft.</td>\n    </tr>\n</table>",
 "idx": 0,
 "line_breaks": 0,
 "modified": "2021-11-30 07:12:29.186170",
 "modified_by": "Administrator",
 "module": "mietrechtspraxis",
 "name": "Fragebogen f\u00fcr Schlichtungsbeh\u00f6rden",
 "owner": "Administrator",
 "print_format_builder": 1,
 "print_format_type": "Jinja",
 "raw_printing": 0,
 "show_section_headings": 0,
 "standard": "Yes"
}