{
 "align_labels_right": 0,
 "creation": "2021-06-22 09:54:59.172634",
 "css": "#datumszeile {\n    margin-top: 75px;\n    margin-bottom: 12px;\n}\n\n#anschrift {\n    padding-top: 50px !important;\n    min-height: 130px;\n    line-height: 1.2em;\n}\n\n@font-face {\n    font-family: daxline;\n    src: url('/assets/mietrechtspraxis/fonts/daxline_w01_regular/bbfcf1aa-d115-47af-9a17-20cd6809531d.woff');\n}\n\n@font-face {\n    font-family: daxlineBold;\n    src: url('/assets/mietrechtspraxis/fonts/daxline_w01_bold/fe2da1f8-8be5-44dd-ac81-edc4fc5564d6.woff');\n}\n\n.print-format {\n  font-family: daxline;\n  font-size: 10pt;\n  line-height: 13.5pt;\n}\n\n.print-format b {\n  font-family: daxlineBold;\n}\n\n.print-format {\n margin-left: 13mm;\n margin-top: 42mm;\n}\n",
 "custom_format": 1,
 "default_print_language": "de",
 "disable_smart_shrinking": 1,
 "disabled": 0,
 "doc_type": "mp Abo",
 "docstatus": 0,
 "doctype": "Print Format",
 "font": "Helvetica",
 "html": "<!-- HEAD -->\n{% if not no_letterhead %}\n<div  id=\"header-html\" class=\"hidden-pdf\" >\n    {% set letter_head = frappe.get_doc(\"Letter Head\", \"mietrechtspraxis | mp\") %}\n    {% if letter_head %}\n      {{ letter_head.content }}\n    {% else %}\n      <p>Letter head not found. Please define the letter head under print settings.</p>\n    {% endif %}\n</div>\n{% endif %}\n{% for empfaenger in doc.recipient %}\n    {% if empfaenger.abo_type == 'Probe-Abo' %}\n        <!-- load customer -->\n        {% set customer = frappe.get_doc(\"Customer\", empfaenger.magazines_recipient) %}\n        <!-- load contact -->\n        {% set contact = frappe.get_doc(\"Contact\", empfaenger.recipient_contact) %}\n        <!-- load address -->\n        {% set address = frappe.get_doc(\"Address\", empfaenger.recipient_address) %}\n\n        <div id=\"anschrift\">\n            {% if customer.customer_type == 'Company' %}\n                {{ customer.customer_name }}<br>\n                {% if customer.customer_addition %}\n                    {{ customer.customer_addition }}<br>\n                {% endif %}\n                {% if customer.customer_name | replace(\" \", \"\") != contact.first_name | replace(\" \", \"\") + contact.last_name | replace(\" \", \"\") %}\n                    {{ contact.first_name }} {{ contact.last_name }}<br>\n                {% endif %}\n            {% else %}\n                {{ contact.first_name }} {{ contact.last_name }}<br>\n            {% endif %}\n            {% if address.address_line2 %}\n                {{ address.address_line2 }}<br>\n            {% endif %}\n            {{ address.address_line1 }}{% if address.postfach %} {{ address.postfach_nummer }}{% endif %}<br>\n            {{ address.pincode }} {{ address.city }}\n        </div>\n        <div id=\"datumszeile\">{{ _(\"Z\u00fcrich\") }}, {{ frappe.utils.get_datetime(frappe.utils.now()).strftime('%d. ') }}{{ _(frappe.utils.get_datetime(frappe.utils.now()).strftime('%B')) }}&nbsp{{ frappe.utils.get_datetime(frappe.utils.now()).strftime('%Y') }}</div>\n        <div id=\"inhalt\">\n            <h2>{{ _(\"\u00abmietrechtspraxis | mp\u00bb - Probenummer\") }}</h2>\n            {% if contact.salutation == 'Herr' %}\n                <p style=\"margin: 12px 0px 12px;\">{{ _(\"Sehr geehrter Herr\") }} {{ contact.last_name }}</p>\n            {% elif contact.salutation == 'Frau' %}\n                <p style=\"margin: 12px 0px 12px;\">{{ _(\"Sehr geehrte Frau\") }} {{ contact.last_name }}</p>\n            {% else %}\n                <p style=\"margin: 12px 0px 12px;\">{{ _(\"Sehr geehrte Damen und Herren\") }}</p>\n            {% endif %}\n            <p style=\"margin: 12px 0px 12px;\">{{ _(\"In der Beilage senden wir Ihnen Ihre Probenummer von \u00abmietrechtspraxis | mp\u00bb, Zeitschrift f\u00fcr schweizerisches Mietrecht. Wir sind sicher, dass \u00abmp\u00bb f\u00fcr alle, die sich mit mietrechtlichen Fragen besch\u00e4ftigen, eine wertvolle Hilfe darstellt und w\u00fcnschen Ihnen eine interessante Lekt\u00fcre.\") }}</p>\n            <p style=\"margin: 12px 0px 12px;\">{{ _(\"Wir freuen uns, wenn Sie unsere Zeitschrift abonnieren. Damit Sie bereits einen gewissen Bestand f\u00fcr Ihre neue Urteilssammlung haben, senden wir Ihnen beim Abschluss eines Abos auch den vollst\u00e4ndigen Jahrgang des Vorjahres kostenlos zu.\") }}</p>\n            <p style=\"margin: 12px 0px 12px;\">{{ _(\"Zudem umfasst das Abonnement die Zustellung unserer A6-Brosch\u00fcren \u00abDaten und Adressen zum Mietrecht\u00bb, \u00abDas Mietrecht \u2013 Gesetz und Verordnung\u00bb und \u00abParit\u00e4tische Lebensdauertabelle: Bewertung von Einrichtungen in Wohn- und Gesch\u00e4ftsr\u00e4umen\u00bb, jeweils bei Neuerscheinung.\") }}</p>\n            <p style=\"margin: 12px 0px 12px;\">{{ _(\"Ebenfalls im Abonnement erhalten ist ein pers\u00f6nliches Login, mit dem Sie auf <u>www.mietrecht.ch</u> auf das Entscheid- und Aufsatzarchiv der \u00abmp\u00bb zugreifen und den regelm\u00e4ssigen Entscheidnewsletter \u00abmp-flash\u00bb abonnieren k\u00f6nnen.\") }}</p>\n            <p style=\"margin: 12px 0px 12px;\">{{ _(\"M\u00f6chten Sie \u00abmietrechtspraxis | mp\u00bb abonnieren? Das k\u00f6nnen Sie ganz einfach auf <u>www.mietrecht.ch</u> oder per E-Mail (info@mietrecht.ch) tun oder uns den beiliegenden Bestellschein auf der Postantwortkarte ausgef\u00fcllt zur\u00fccksenden.\") }}</p>\n            <p style=\"margin: 12px 0px 12px;\">{{ _(\"Freundliche Gr\u00fcsse\") }}<br><b>mietrechtspraxis | mp</b><br>Verlag, Kurse und Seminare zum Mietrecht<br><img src=\"/assets/mietrechtspraxis/img/sign_Iva_Mawete.png\" alt=\"Iva Sara Mawete-Collenberg\" width=\"200\" ><br>Iva Sara Mawete-Collenberg</p>\n        </div>\n    {% endif %}\n{% endfor %}",
 "idx": 0,
 "line_breaks": 0,
 "modified": "2024-04-11 10:26:44.946531",
 "modified_by": "Administrator",
 "module": "mietrechtspraxis",
 "name": "Begleitschreiben Probe Abo",
 "owner": "Administrator",
 "print_format_builder": 1,
 "print_format_type": "Jinja",
 "raw_printing": 0,
 "show_section_headings": 0,
 "standard": "Yes"
}