{
 "align_labels_right": 0,
 "creation": "2021-06-22 10:02:12.273474",
 "css": "#datumszeile {\n    margin-left: 480px;\n    margin-bottom: 100px;\n}\n\n#anschrift {\n    padding-top: 50px !important;\n}\n\n@font-face {\n    font-family: daxline;\n    src: url('/assets/mietrechtspraxis/fonts/daxline_w01_regular/bbfcf1aa-d115-47af-9a17-20cd6809531d.woff');\n}\n\n@font-face {\n    font-family: daxlineBold;\n    src: url('/assets/mietrechtspraxis/fonts/daxline_w01_bold/fe2da1f8-8be5-44dd-ac81-edc4fc5564d6.woff');\n}\n\n.print-format {\n  font-family: daxline;\n}\n\n.print-format b {\n  font-family: daxlineBold;\n}\n\n.print-format {\n margin-left: 10mm;\n margin-top:40mm;\n}\n",
 "custom_format": 1,
 "default_print_language": "en",
 "disabled": 0,
 "doc_type": "mp Abo",
 "docstatus": 0,
 "doctype": "Print Format",
 "font": "Helvetica",
 "html": "<!-- HEAD -->\n<div  id=\"header-html\" class=\"hidden-pdf\" >\n    {% set letter_head = frappe.get_doc(\"Letter Head\", \"mietrechtspraxis | mp\") %}\n    {% if letter_head %}\n      {{ letter_head.content }}\n    {% else %}\n      <p>Letter head not found. Please define the letter head under print settings.</p>\n    {% endif %}\n</div>\n{% if doc.end_date %}\n<!-- load contact -->\n{% set contact = frappe.get_doc(\"Contact\", doc.recipient_contact) %}\n<!-- load address -->\n{% set address = frappe.get_doc(\"Address\", doc.recipient_address) %}\n\n<div id=\"anschrift\">\n    {{ contact.first_name }} {{ contact.last_name }}<br>\n    {{ address.address_line1 }}<br>\n    {% if address.address_line2 %}\n        {{ address.address_line2 }}<br>\n    {% endif %}\n    {{ address.pincode }} {{ address.city }}\n</div>\n<div id=\"datumszeile\">{{ _(\"Z\u00fcrich\") }}, {{ frappe.utils.get_datetime(frappe.utils.now()).strftime('%d. ') }}{{ _(frappe.utils.get_datetime(frappe.utils.now()).strftime('%B')) }}&nbsp{{ frappe.utils.get_datetime(frappe.utils.now()).strftime('%Y') }}</div>\n<div id=\"inhalt\">\n    <h2>{{ _(\"K\u00fcndigung \u00abmietrechtspraxis | mp\u00bb\") }}</h2>\n    {% if contact.salutation == 'Herr' %}\n        <p style=\"margin: 12px 0px 12px;\">{{ _(\"Sehr geehrter Herr\") }} {{ contact.last_name }}</p>\n    {% elif contact.salutation == 'Frau' %}\n        <p style=\"margin: 12px 0px 12px;\">{{ _(\"Sehr geehrter Frau\") }} {{ contact.last_name }}</p>\n    {% else %}\n        <p style=\"margin: 12px 0px 12px;\">{{ _(\"Sehr geehrte Damen und Herren\") }} {{ contact.last_name }}</p>\n    {% endif %}\n    <p style=\"margin: 12px 0px 12px;\">{{ _(\"Wir haben die K\u00fcndigung ihres mp-Abonnements per Ende Jahr vorgemerkt.<br>Wir hoffen, sie waren mit unserer Zeitschrift f\u00fcr Schweizerisches Mietrecht stets zufrieden und w\u00fcnschen Ihnen f\u00fcr ihre Zukunft alles Gute.\") }}</p>\n    <p style=\"margin: 12px 0px 12px;\">{{ _(\"Freundliche Gr\u00fcsse\") }}<br><b>mietrechtspraxis | mp</b><br><br>hier folgt ein Bild der Unterschrift<br><br>Iva Sara Mawete-Collenberg</p>\n</div>\n{% else %}\n    <h1 style=\"color: red;\">Achtung: das Abo wurde noch <b>nicht</b> gek\u00fcndigt!</h1>\n{% endif %}",
 "idx": 0,
 "line_breaks": 0,
 "modified": "2021-06-22 11:52:42.984275",
 "modified_by": "Administrator",
 "module": "mietrechtspraxis",
 "name": "K\u00fcndigungsbest\u00e4tigung",
 "owner": "Administrator",
 "print_format_builder": 1,
 "print_format_type": "Jinja",
 "raw_printing": 0,
 "show_section_headings": 0,
 "standard": "Yes"
}